====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question des risques prend une nouvelle ampleur avec les changements climatiques et l ' excessive imperméabilisation des sols , comme le montrent les inondations répétées dans le Var , par exemple , et bien d ' autres situations dans le monde .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

